鍾意左個大自己7年既男仔

自己既經歷都幾多 算係比同齡既人成熟
所以想搵翻年紀大少少既男仔
可惜難免存在思想差距 或者叫代溝

佢會覺得我既思想去唔佢個層面
可能因為喺佢面前好自然變到好細路女
成日比佢話蠢同on9
進入唔到佢既世界

仲讀緊書 入世未深
究竟點先可以令自己成熟啲

見識多d,出去社會做下野～都有幫助嘅
利申：女朋友大我七年

有翻下pt
睇黎要反思下每份pt有咩得著
平時唔會諗

我大我男朋友15年都係咁過啦 而家仲一齊緊

成熟呢樣野無得急，要時間同經歷去改變你，有好多人廿歲尾都仲係on99咁

大胸唔需要成熟

男朋友反而因爲大我8年成日當我小朋友咁照顧

我都大七年
好彩我地都明對方講咩 佢又會好照顧我同時佢又話我識諗唔會成日lur 佢

同一個賤男或毒撚拍拖,你會快速成熟,前提是未死

已經遇過兩次賤男
其實我覺得自己ok成熟
係對方唔多覺

咁你唔好再有第3次